如何不失霸氣地撘訕？

求賜教 請出招

唔好同我講your face your fate

Your face your fate

我戶口9位數

小姐一個人呀？
Btw 搭訕

樓主你跟post去搭訕應該得兩種 一種係「痴線你都有病」，而另一種就係「你人好好，不過我覺得我哋唔係好適合喺埋一齊」呢兩種

跟 你趺左個機會

認識我既機會

打錯 應該係 喂

搭搭搭

小姐 唔該我想停止你

做個朋友啫 依家啲人咁唔友善

試過未？

視乎你揸緊乜野車

除衫show肌

[/quote] 試過未？[/quote]
唔小心quote咗

停止佢做咩呢

單車

要搭訕已經無晒霸氣

冇做gym 得肥肉
因為你個名

咁應該點

咩情況咩地點先

時間 和 人物 地點~

⛱知唔知呢個咩黎架？傘
答傘 成功